今晚我曼輸俾未來熱，我即刻辭職唔做曼聯領隊。

絕不走數

希望輸喇咁

專業反摩

on9獌

好行唔送

居然冇人挽留我

挽留

你個名

不了

今晚踢得成都好lan啦仆街

贏硬使乜挽留

執定行李啦

今晚又輸半場1:3

輸贏都走啦你

b ye

push

永續樓主